今晚開始大家屙夜尿個陣

順便望下窗口樓下有冇可疑人物搬野！有既話即刻影相留証據然後睇下之後有冇屍體發現既新聞！！！！！！！！

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）